「東張女神」李旻芳 捉龍蝦晒34C澎湃身材

無綫34C「東張女神」李旻芳憑靚樣和超好身材深受網民歡迎，被封為「巨胸黨 」。雖然她已嫁同樣是《東張西望》主持的黃耀英 ，但仍不時大騷噴血Body派福利。李旻芳最近於社交網上載一段她為節目《野外步出 》擔任嘉賓的預告片，片中李旻芳親自落海捉龍蝦，但網民的焦點落在她澎湃咪咪上，還留言大讚：「秀色可餐」、「真．東張女神」！

tvb ,不了

點解你要折磨我哋？

Cctvb 得番依啲技兩吸收視

靚樣